有冇人陪我玩天下太平

猜吖 我岀包

想問吓點玩， 唔 L記得左

我岀剪 我贏

又話溫書

包剪揼 贏咗畫look炮

溫呀 我溫緊 我真係溫緊

我出必勝